屌你老母西女人

屌依家女人係咪咁撚on9
出街以為個個想搏佢懵
正臭閪 又唔泡督尿望下自己咩樣

會唔會係樓主你個樣容易令人誤會啊?